訛稱港隊成員掠水 羽球教練判200小時社服

海關去年偵破首宗虛報聲稱資歷提供教練服務的案件，案中一名羽毛球教練對外宣傳招生時，訛稱自己為前香港代表隊成員，曾代表香港參加亞運，並收取較一般教練貴一倍的學費，被海關「放蛇」拘捕。27歲被告梁浚豪早前承認一項「要約提供已應用虛假商品說明的服務」罪名，今在觀塘法院被判200小時社會服務令。

裁判官今判刑時指，考慮被告過往打羽毛球比賽及經驗，背景良好，加上有悔意，故給予最後一次機會，判其200小時社會服務令，希望他好好珍惜機會。

話同過港隊成員 訓練咪算

死無對証

自己起條TEAM 叫前香港代表隊 去澳門打一兩場
未無事囉..連少少投資都唔做

乳球教練

羽乜撚球